[傾心事]有冇人開始好抑壓覺得個世界停頓左咁?

疫情搞到唔出街食野, 唔約朋友, 唔去行街, 就連平時會睇戲做GYM而家都冇埋, 即使毒撚興趣都受阻, 以前年年有Marvel, DC, 或者電視劇, 動畫追下, 而家都停工或者delay冇埋。年年有書展動漫節行下而家又冇埋。以前買左電子野新玩具都可以拎出去show下, 而家都唔會見人冇得show (eg. 買左部iPhone 11 pro, 3眼仔都冇威過日日放係屋企又準備出Ip 12了)

香港已成一國一制, 留係香港已經冇意思但又未走到住, 日日等英美做野有時又會有D失望既消息。以前相信既19 Hong Kong Dream 已經破碎 (覺醒先岩) (Hong Kong Dream 即係細個努力讀書考間好大學搵份好工溝女買樓做上等人呢條愚民既社會formula)。外資開始走, 就黎冇MNC比你做得返中資做 (柒婆仲叫你放棄國際小市場轉戰大彎區大市場)。

立左國安法之後好多野唔夠膽講, 都唔知身邊既人會唔會偽黃, 講錯野比人資料送中就仆街, 因為反送中運動之後又發覺身邊有D "朋友" 或者 "偶像明星" 或者 "祟拜過既老師" 原來係藍好撚失望, 先知道原來自己識人既眼光係咁撚差

咁多事加埋一齊搞到自己開始好抑壓, 抑壓到連性慾都冇埋, 打飛機都懶

有冇人有同感?

毒撚答你冇分別, 仲可以WFH

份工要求高，但人工低，想轉工，行頭又細。
想去外國，又未夠班。
屋企食飯準時開住新聞，聽到條賤種迫害香港人又洋洋得意個死人語氣，聽到仲燥。
成日對住兩老，就嘈交。
想搬出去住，一搬人工又無左一大忽。
想出去旅行，又去唔到，AL咁就浪費哂。
想出去玩，又驚肺炎累全家。
日日在家對住四面牆，本身已經負能量爆燈，真係頂唔順。

屌佢老味，仲整個武漢肺炎出黎浪費左大半年人生
暑假想去旅行散心，考車
結果變左旅行去唔到，考車改期。

仲有一樣, 冇得去旅行 屌佢老母死支那害人不淺

EXACT 7 LY

根本係乜撚野計劃都比佢搞彎曬
仲要佢好撚得戚

特登搞到香港人失業
特登搞到香港人無人工加
特登搞到香港人無得搞婚禮婚宴
得登搞到香港人無學番
特登搞到香港人無得去玩
特登搞到香港人無得考車
特登搞到香港人無哂ulife
但黨唔清算佢就榮華富貴到老
港英政府養左隻惡魔

有

咁少人既

到。日日夜夜同屋企人困喺幾百尺屋企，又冇得去街，原來係咁奄悶。

以前自由自在嘅「食買玩」，原來係咁難得。

疫情下，屋企如果有多幾百尺天台/露台/空地，個人真係放鬆好多。種花養龜觀星咩都好啦（不過我無）就算咩都唔做，起碼有多幾百尺地方chill吓。

推